召喚王卡價一問

細個儲開召喚王卡，依家有100張到，有幾張閃，想問下點分邊d值錢？我見閃卡唔一定貴，白卡都可以賣好貴？